如果你搭緊火車，有人問你隔離有冇人坐。。

你會覺得佢係一個咩人？

食野搭枱前問＂唔該呢個位有冇人＂真心好撚扮野

垃圾先搭火車

你就好 有校車坐

肉酸留下負皮

又互咬😰

佢25在先 我屌返佢轉頭有咩錯

下呼ching

一定係咸濕伯父

on9

比面我 唔好咁話佢 佢種度弱智

重度弱智嘅肉酸仔

不孝子重度弱智好橙

重度弱智肉酸仔

肉酸仔

有